點解男仔條命硬係好似賤d咁

除非你勁撚高大
發覺依個世界
男人生得高大至有人尊敬
otherwise可有可無
又或者你好似甄子丹
或者做騎師跳水體操依d異數
頭先搭紅van有條女得五百蚊
個司機話由佢下次見到再俾
諗返自己有次落車唔記得俾錢
俾個司機當狗咁喝停
tvb big big shop廣告
戴祖儀作狀打郭子豪
alpecin廣告
個女人當個男狗咁喝
咁都出得街
做女真係冇得輸
5'3 4既女可以要求6'0男
5'8男揀5'6 5'7好似如獲至寶咁
男做粗重野冇人理
男做巴士佬俾乘客屌唯有硬食
女揸巴士就讚佢手車得又呢又路
做d粗重工夫又讚佢唔驚污糟
依個世界真係好撚恐怖
打仗死咁多人
九成男人
每年紀念完自我感覺良好完
打完咭就算
唔好話香港
外國都係咁
唔好話而家係咁
古代都係咁
根本由頭到尾
男仔條命真係賤d
愛回家島大幾條友
除左金城安朱凌凌
其餘全部on9仔咁
咩頭皮傻強
女就個個女神
連池美麗都有仔
條仔仲要唔差高大
其實好撚反映現實
所以漸漸覺得男仔唔結婚
或者拖
或者咩都好
或者為仕途唔要女唔要家庭
其實保護自己
多過真係自私
只不過女自私有人錫有人體諒
為左自己着想
男自私就十惡不赦
好似有一秒為自己着想都係錯咁
個個同你講要為人地而活
at the end of the day
又有邊個為你而活

男女平等is a fucking joke
only平等when the women want

醒目。

search下「red pill」
你會睇到好多你以前唔敢去認既野
世界從來都係女性中心
咩「重男輕女」完全係廢話
響一個乜春都無既世界(無水無電無野食)
女人被保護響山洞/屋企，其實係優待緊女人
而女權就講大話話咁係壓迫…

樓主受咩刺激....

女人有intrinsic value 男人無

王浩咁矮 個老婆都幾正
我樓下附近做清潔個阿叔大約五呎10

你點揀

我條撚就比起樓豬硬d 長d

同意 毒撚無諗過認識女性 自己過得一日就一日師兄都睇透左世界真理了

香港女人靠講女權食住上
咩都拎到盡 佢岩哂

男人愈老愈值錢 女人過30就開始貶值 你唔講？

其實個思想真係好outdate
成個女人當真既本能就係因為以前人口不足
而生活環境惡劣，兒童好似夭折
古代同原始人類先咁保護女

但現實明明已經人口過多
都咁「鍚住」生仔機械，只顯得人類好似未進化咁
重係原始人本能為先。

公屋妹
都要過億身家
屌你老母
樓主點溝女

女人自己成日on9地貪靚先咁講
唔少男人覺得成熟女人仲吸引

你講乜春呀
男人越老要越有錢先有被利用既價值呀
係被女人利用既價呀

男人有錢，啲女人咪又係痴住依個男人度利用佢之前賺得既錢。
最終受益都係女人呀

全球十大女首富
7個都係靠分老公一半身家

係成熟又靚既女人先吸引

睇到後面講愛回家直接負皮上一頁

搞基最穩陣

果啲只係傻仔而矣
男人溝女最終係為左生仔
後生女生育能力無可能差過老女人

生物學定律黎

男人有錢，咪可以嘆女人。

振山漢子，袁偉豪馬國明到牙FRED 都係女方大把錢

不過呢樣野由高登開始都圍爐左幾十年。你地自便

嘆咩女人呀
個女人生出黎就有西喇
男人要後天努力先有架啲錢
有後天換先天咁叫男人著數﹖咪on9喇

女人訓響度就可以用有錢男既錢享受呀。

下次試下嗲下個司機

生物定律都叫「圍爐」

睇下工蟻同蟻后有咩分別(工蟻都係女人黎，只係無生育力既女人)
大自然就係咁
有子宮者可要脅其他人為自己賣命

不過算喇，真相係女人最唔鍾意聽，不過我都唔想回你
同女人講=晒9氣

條女無腦又唔得體得個樣
點都差過一般樣但有腦得體

最撚有趣係 女人有冇錢都可以玩男人